[招喚文宣組] 726 機場圖

睇緊細良特備節目, 佢提到機場係一個好重要既地方, 因為有旅客

我知道而家都有好多圖, 但細良提到一招我覺得 work, 就係向旅行發出旅遊警告, 同佢地講唔好去元朗, 因為發生咩事, 報警都冇人理

有冇文宣可以幫拖整呢類圖?

警黑勾結可恥!!

前線同事記得上 gear, 機場特警 = 蓄龍, 佢地係機場郁手就好玩

自推!

pish

推撚到文宜進場!

推
借位

[香城online] 7月26日赤臘角機場超級和理非副本； 7月27日元朗近距離劇情親身體驗副本

推!

見到大陸人就同佢講，元朗而家全部都係城管，警察冇用的

推呀吊

細良

Push

terror attack in Hong Kong!!

推

建議唔好講香港訴求
主要講香港under terror attack
Do not trust police

次係和理非會合， 好可能有某啲國家嘅人，喺電視上面睇到嘅嘢未必係完全是實，我哋就要畀佢哋睇到，我哋一班嘅示威者市民係幾咁和平，但政府都咁對我地。
宣揚警黑勾結，香港警示，元朗事件，西環開槍事件等。

禮禮貌貌帶多啲文宣去派

唔好只直講5大訴求

佢哋無太切身感受

旅遊警示 警黑合作 香港唔再係安全city
係最好嘅設入點！
之後先兜彎話一切原於香港人反送中 中央同香港政府打壓

咁嘅論述佢哋會感覺切身好多！

記得整比人打到背隻開花同有人流血的相去比人睇下警察點保護市民呀

推！！

無知一問, Android 有無類似Airdrop功能, 對方唔裝app都有機會收文宣到圖

自推
香港反對逃犯條例事件簿

藍牙